# README #
Aplikacja w architekturze klient- server wspólpracjuaca z Oracle Database 11g.
# Serwer(Socket,Thread,Serializable)
serwer/Serwer.java uruchamia serwer aplikacji
# Klient GUI(Swing)
klientGUI/KlientLogowanie uruchamia klienta aplikacji 
# Oracle Database 11g
database/BazaDanych klasa zawierająca konfigurację polaczenia z baza danych
sql dodaje procedury składowane do bazy danych